沒有Aga的M記, 就像沒有了靈魂的人

可惜一切已是常態

尋尋找找為何都找不到

又話罷食

agger

Oh
Nonono

oh no no~~~ no no no no no no yeah yeah~~

咩黎

點解無左？

AGA新歌Tonight開始喺M記派台未?